{
  "id": 1242862973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.18487,10.55672,-73.18487,10.55672",
    "geom:latitude":10.55672,
    "geom:longitude":-73.18487,
    "gn:admin1_code":"10",
    "gn:admin2_code":"20001.0",
    "gn:asciiname":"Las Raices",
    "gn:country_code":"CO",
    "gn:dem":159,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3677112,
    "gn:latitude":10.55672,
    "gn:longitude":-73.18487,
    "gn:modification_date":"2016-01-28",
    "gn:name":"Las Ra\u00edces",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bogota",
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Las Ra\u00edces",
        "La Raiz",
        "Las Ra\u00edces"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670213,
        421169849
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3677112
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"820a648b8159da58dcc5dbb11fa487ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421169849,
            "locality_id":1242862973,
            "region_id":85670213
        }
    ],
    "wof:id":1242862973,
    "wof:lastmodified":1537618490,
    "wof:name":"Las Raices",
    "wof:parent_id":421169849,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.18486999999998,
    10.55672,
    -73.18486999999998,
    10.55672
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.18486999999998,10.55672],"type":"Point"}
}