{
  "id": 421173771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.7964,5.40425,-73.7964,5.40425",
    "geom:latitude":5.40425,
    "geom:longitude":-73.7964,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-73.8164,5.38425,-73.7764,5.42425",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:avk_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u06a9\u0648\u0646\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e4\u10e3\u10d9\u10d4\u10dc\u10d4"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "F\u00faquene"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5bcc\u514b\u5167"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3682279,
    "qs:gn_pop":563,
    "qs:name":"F\u00faquene",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Cundinamarca",
    "qs:photos":136,
    "qs:photos_1k":28,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":136,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"2",
    "qs:qs_id":298691,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":356559,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670159,
        421170269
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3682279,
        "gp:id":356559,
        "qs_pg:id":298691,
        "wd:id":"Q1656191"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009005,
    "wof:geomhash":"9786634c6d053870300d8dccfb9c55e8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421170269,
            "locality_id":421173771,
            "region_id":85670159
        }
    ],
    "wof:id":421173771,
    "wof:lastmodified":1690868198,
    "wof:name":"F\u00faquene",
    "wof:parent_id":421170269,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":563,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.7964,
    5.40425,
    -73.7964,
    5.40425
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.79640000000001,5.40425],"type":"Point"}
}