{
  "id": 421169141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.24765,11.00703,-74.24765,11.00703",
    "geom:latitude":11.00703,
    "geom:longitude":-74.24765,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.7,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u06cc\u0646\u0627\u06af\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d8\u10d4\u10dc\u10d0\u10d2\u10d0"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sjenaga"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0438\u0435\u043d\u0430\u0433\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "San Juan de Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ci\u00e9naga"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8b1d\u7d0d\u52a0"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Colombia",
    "ne:ADM0_A3":"COL",
    "ne:ADM1NAME":"Magdalena",
    "ne:ADMIN1_COD":38,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3686279,
    "ne:GEONAMESNO":"Geonames ascii name + lat.d + long.d matching.",
    "ne:GN_ASCII":"Cienaga",
    "ne:GN_POP":88311,
    "ne:GTOPO30":12.0,
    "ne:ISO_A2":"CO",
    "ne:LABELRANK":5,
    "ne:LATITUDE":11.010399,
    "ne:LONGITUDE":-74.25,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Cienaga",
    "ne:MAX_AREAKM":17.0,
    "ne:MAX_AREAMI":6.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-74.208333,
    "ne:MAX_BBXMIN":-74.266667,
    "ne:MAX_BBYMAX":11.033333,
    "ne:MAX_BBYMIN":10.991667,
    "ne:MAX_NATSCA":20.0,
    "ne:MAX_PERKM":22.0,
    "ne:MAX_PERMI":14.0,
    "ne:MAX_POP10":131171,
    "ne:MAX_POP20":131171,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-74.240417,
    "ne:MEAN_BBYC":11.011667,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":17.0,
    "ne:MIN_AREAMI":6.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-74.208333,
    "ne:MIN_BBXMIN":-74.266667,
    "ne:MIN_BBYMAX":11.033333,
    "ne:MIN_BBYMIN":10.991667,
    "ne:MIN_PERKM":22.0,
    "ne:MIN_PERMI":14.0,
    "ne:NAME":"Cienaga",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Cienaga",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":20,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":131171,
    "ne:POP_MIN":88311,
    "ne:POP_OTHER":131171,
    "ne:RANK_MAX":9,
    "ne:RANK_MIN":8,
    "ne:SCALERANK":7,
    "ne:SOV0NAME":"Colombia",
    "ne:SOV_A3":"COL",
    "ne:TIMEZONE":"America/Bogota",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3686279,
    "qs:gn_pop":88311,
    "qs:name":"Ci\u00e9naga",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Magdalena",
    "qs:photos":86,
    "qs:photos_1k":17,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":86,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"9",
    "qs:qs_id":489521,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368162,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":74,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670223,
        421187821
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3686279,
        "gp:id":368162,
        "qs:id":489521,
        "wd:id":"Q1092797"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459008796,
    "wof:geomhash":"bd31fbb702a51a4fb08ed213d9fcab9d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421187821,
            "locality_id":421169141,
            "region_id":85670223
        }
    ],
    "wof:id":421169141,
    "wof:lastmodified":1561759443,
    "wof:name":"Ci\u00e9naga",
    "wof:parent_id":421187821,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":88311,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.24765,
    11.00703,
    -74.24765,
    11.00703
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.24764999999999,11.00703],"type":"Point"}
}