{
  "id": 421188691,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-21",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-73.58333,6.08333,-73.58333,6.08333",
    "geom:latitude":6.08333,
    "geom:longitude":-73.58333,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d4\u10da\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "V\u00e9lez"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c9d\u840a\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"ADM2",
    "qs:gn_id":3666233,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Velez",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Santander",
    "qs:photos":9,
    "qs:photos_1k":2,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":47,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1103747,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":26797489,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":74,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670141
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3666233,
        "gp:id":26797489,
        "qs:id":1103747,
        "wd:id":"Q1525651",
        "wk:page":"V\u00e9lez, Santander"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009574,
    "wof:geomhash":"8c2ee85020b9c5e79b8ad01eb716f28c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421188691,
            "region_id":85670141
        }
    ],
    "wof:id":421188691,
    "wof:lastmodified":1527716294,
    "wof:name":"Velez",
    "wof:parent_id":85670141,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.58333,
    6.08333,
    -73.58333,
    6.08333
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.58333,6.08333],"type":"Point"}
}