{
  "id": 421176397,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.90977,4.86242,-74.90977,4.86242",
    "geom:latitude":4.86242,
    "geom:longitude":-74.90977,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-74.92977,4.84242,-74.88977,4.88242",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:avk_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0631\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10da\u10d4\u10e0\u10d8\u10d3\u10d0"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Lerida"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "L\u00e9rida"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u840a\u91cc\u9054"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3676626,
    "qs:gn_pop":20069,
    "qs:name":"L\u00e9rida",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Tolima",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":36,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":1046278,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368521,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670175,
        1108701443
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3676626,
        "gp:id":368521,
        "qs_pg:id":1046278,
        "wd:id":"Q1526029"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009107,
    "wof:geomhash":"f1fa7d0a7ef5c5c58cb04de7f748360d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108701443,
            "locality_id":421176397,
            "region_id":85670175
        }
    ],
    "wof:id":421176397,
    "wof:lastmodified":1690868358,
    "wof:name":"L\u00e9rida",
    "wof:parent_id":1108701443,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":20069,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.90977,
    4.86242,
    -74.90977,
    4.86242
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.90976999999999,4.86242],"type":"Point"}
}