{
  "id": 421197891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.4593,5.52708,-75.4593,5.52708",
    "geom:latitude":5.52708,
    "geom:longitude":-75.4593,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-75.4793,5.50708,-75.4393,5.54708",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:avk_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u06a9\u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d0\u10d9\u10dd\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "P\u00e1cora"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u79d1\u62c9"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3673413,
    "qs:gn_pop":8218,
    "qs:name":"P\u00e1cora",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Caldas",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":31,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":194582,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368222,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":950,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670155,
        1108700393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3673413,
        "gp:id":368222,
        "qs_pg:id":194582,
        "wd:id":"Q1526108"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009929,
    "wof:geomhash":"be82ecfb25cb8a7f287a82f0dab22c6b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700393,
            "locality_id":421197891,
            "region_id":85670155
        }
    ],
    "wof:id":421197891,
    "wof:lastmodified":1690868272,
    "wof:name":"P\u00e1cora",
    "wof:parent_id":1108700393,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":8218,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.4593,
    5.52708,
    -75.4593,
    5.52708
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.4593,5.52708],"type":"Point"}
}