{
  "id": 1326817669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.92143,7.07416,-76.92143,7.07416",
    "geom:latitude":7.07416,
    "geom:longitude":-76.92143,
    "gn:admin1_code":"11.0",
    "gn:admin2_code":"27150.0",
    "gn:asciiname":"Vigia de Curvarado",
    "gn:country_code":"CO",
    "gn:dem":7,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3666043,
    "gn:latitude":7.07416,
    "gn:longitude":-76.92143,
    "gn:modification_date":"2016-01-28",
    "gn:name":"Vig\u00eda de Curvarad\u00f3",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bogota",
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Curbarad\u00f3",
        "Vig\u00eda de Curbarado",
        "Vig\u00eda de Curvarad\u00f3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670219,
        1108700755
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3666043
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"47c459a6963f2146c04dd71b31126091",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700755,
            "locality_id":1326817669,
            "region_id":85670219
        }
    ],
    "wof:id":1326817669,
    "wof:lastmodified":1537618363,
    "wof:name":"Vigia de Curvarado",
    "wof:parent_id":1108700755,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.92143,
    7.07416,
    -76.92143,
    7.07416
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.92143,7.07416],"type":"Point"}
}