{
  "id": 421182623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.22054,8.08065,-73.22054,8.08065",
    "geom:latitude":8.08065,
    "geom:longitude":-73.22054,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-73.24054,8.06065,-73.20054,8.10065",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "\u00c1brego"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00c1brego"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0628\u0631\u06af\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u0562\u0580\u0565\u0563\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda \u00c1brego"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Abrego"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10d1\u10e0\u10d4\u10d2\u10dd"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00c1brego"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0440\u0435\u0433\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda \u00c1brego"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "\u00c1brego"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "La Cruz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Abrego"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u592b\u96f7\u6208"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6c38\u591a"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3690584,
    "qs:gn_pop":10822,
    "qs:name":"\u00c1brego",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Norte de Santander",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":46,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":924787,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368249,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670237,
        421198235
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3690584,
        "gp:id":368249,
        "qs_pg:id":924787,
        "wd:id":"Q2429591"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009336,
    "wof:geomhash":"a429747e83bd89554fbd3956a045e5b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421198235,
            "locality_id":421182623,
            "region_id":85670237
        }
    ],
    "wof:id":421182623,
    "wof:lastmodified":1690868355,
    "wof:name":"\u00c1brego",
    "wof:parent_id":421198235,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10822,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.22054,
    8.08065,
    -73.22054,
    8.08065
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.22054,8.08065],"type":"Point"}
}