{
  "id": 421181365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-72.50782,7.89391,-72.50782,7.89391",
    "geom:latitude":7.89391,
    "geom:longitude":-72.50782,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0643\u0648\u062a\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:aym_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Kukuta"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u043e\u0440\u0430\u0434 \u041a\u0443\u043a\u0443\u0442\u0430"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u041a\u0443\u043a\u0443\u0442\u0430"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u0995\u09c1\u0995\u09c1\u099f\u09be"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u043a\u0443\u0442\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039a\u03bf\u03cd\u03ba\u03bf\u03c5\u03c4\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u06a9\u0648\u062a\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:frr_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0a95\u0ac1\u0a95\u0ac1\u0aa4\u0abe"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e7\u05d5\u05e7\u05d5\u05d8\u05d4"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0915\u0941\u0915\u0941\u091f\u093e"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de C\u00facuta"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Kukuta"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30af\u30af\u30bf"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0c95\u0cc1\u0c95\u0ccd\u0caf\u0cc1\u0c9f\u0cbe"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10e3\u10d9\u10e3\u10e2\u10d0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ucfe0\ucfe0\ud0c0"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Kukuta"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Kukuta"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0915\u0941\u0915\u0942\u091f\u093e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u0633\u0648\u0633\u0648\u062a\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u043a\u0443\u0442\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0d9a\u0dd4\u0d9a\u0dd6\u0da7\u0dcf"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b95\u0bc1\u0b9a\u0bc1\u0b9f\u0bbe"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u043a\u0443\u0442\u0430"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c15\u0c41\u0c15\u0c41\u0c1f\u0c3e"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e01\u0e39\u0e01\u0e39\u0e15\u0e32"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u043a\u0443\u0442\u0430"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "San Jos\u00e9 de C\u00f9cuta"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06a9\u0648\u06a9\u0648\u062a\u0627"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Kukuta"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "C\u00facuta"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e93\u5e93\u5854"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Colombia",
    "ne:ADM0_A3":"COL",
    "ne:ADM1NAME":"Norte de Santander",
    "ne:ADMIN1_COD":21,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":1,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":"Changed scale rank.",
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Admin-1 capital",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPLA",
    "ne:GEONAMEID":3685533,
    "ne:GEONAMESNO":"GeoNames match general.",
    "ne:GN_ASCII":"Cucuta",
    "ne:GN_POP":721398,
    "ne:GTOPO30":314.0,
    "ne:ISO_A2":"CO",
    "ne:LABELRANK":5,
    "ne:LATITUDE":7.920019,
    "ne:LONGITUDE":-72.519977,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Cucuta",
    "ne:MAX_AREAKM":116.0,
    "ne:MAX_AREAMI":45.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-72.433333,
    "ne:MAX_BBXMIN":-72.55,
    "ne:MAX_BBYMAX":7.966667,
    "ne:MAX_BBYMIN":7.808333,
    "ne:MAX_NATSCA":20.0,
    "ne:MAX_PERKM":103.0,
    "ne:MAX_PERMI":64.0,
    "ne:MAX_POP10":722146,
    "ne:MAX_POP20":722146,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-72.497415,
    "ne:MEAN_BBYC":7.886527,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":116.0,
    "ne:MIN_AREAMI":45.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-72.433333,
    "ne:MIN_BBXMIN":-72.55,
    "ne:MIN_BBYMAX":7.966667,
    "ne:MIN_BBYMIN":7.808333,
    "ne:MIN_PERKM":103.0,
    "ne:MIN_PERMI":64.0,
    "ne:NAME":"Cucuta",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Cucuta",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":30,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":722146,
    "ne:POP_MIN":721398,
    "ne:POP_OTHER":751391,
    "ne:RANK_MAX":11,
    "ne:RANK_MIN":11,
    "ne:SCALERANK":6,
    "ne:SOV0NAME":"Colombia",
    "ne:SOV_A3":"COL",
    "ne:TIMEZONE":"America/Bogota",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPLA",
    "qs:gn_id":3685533,
    "qs:gn_pop":721398,
    "qs:name":"C\u00facuta",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Norte de Santander",
    "qs:photos":1364,
    "qs:photos_1k":276,
    "qs:photos_9k":6,
    "qs:photos_9r":7,
    "qs:photos_all":1364,
    "qs:photos_sr":12,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"11",
    "qs:qs_id":489501,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368154,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":4312,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670237,
        1108701087
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3685533,
        "gp:id":368154,
        "qs:id":489501,
        "wd:id":"Q216847",
        "wk:page":"C\u00facuta"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009293,
    "wof:geomhash":"a9d139adcc936dadef7e511c8b303ad7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108701087,
            "locality_id":421181365,
            "region_id":85670237
        }
    ],
    "wof:id":421181365,
    "wof:lastmodified":1563309257,
    "wof:name":"C\u00facuta",
    "wof:parent_id":1108701087,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":721398,
    "wof:population_rank":11,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.50782,
    7.89391,
    -72.50782,
    7.89391
],
  "geometry": {"coordinates":[-72.50782,7.89391],"type":"Point"}
}