{
  "id": 85764671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":25111357.195352,
    "geom:bbox":"-76.53938,3.427176,-76.53938,3.427176",
    "geom:latitude":3.427176,
    "geom:longitude":-76.53938,
    "gn:gn_country":"CO",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "gn:latitude":3.43351,
    "gn:longitude":-76.53305,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:latitude":3.427176,
    "lbl:longitude":-76.53938,
    "mps:latitude":3.418627,
    "mps:longitude":-76.542592,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Alameda",
        "La Alameda de Gard\u00f3n"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Alameda"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3687925,
    "qs:gn_nam_loc":"Cali",
    "qs:gn_namadm1":"29",
    "qs:gn_name":"La Alameda",
    "qs:local_max":2212,
    "qs:local_sum":6849,
    "qs:localhoods":8,
    "qs:name":"La Alameda",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Valle del Cauca",
    "qs:name_adm2":"Cali",
    "qs:name_local":"Cali",
    "qs:photo_max":147,
    "qs:photo_sum":835,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":44,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_adm1":2345074,
    "qs:woe_adm2":26797564,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":368149,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:aaroncc":"CO",
    "qs_pg:gn_country":"CO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3679906,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"La Alameda",
    "qs_pg:name_adm0":"Colombia",
    "qs_pg:name_adm1":"Valle del Cauca",
    "qs_pg:photos":893,
    "qs_pg:photos_1k":181,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":893,
    "qs_pg:photos_sr":10,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1082708,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424787,
    "qs_pg:woe_id":357912,
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85670203,
        102191577,
        85632519,
        421170643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3679906,
        "gp:id":357912,
        "qs:id":1082708,
        "qs_pg:id":1082708
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"d1a5d3b376eafb4178a2e9ffe2adb0c6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421170643,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85764671,
            "region_id":85670203
        }
    ],
    "wof:id":85764671,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1534379260,
    "wof:name":"La Alameda",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126090475
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.53938,
    3.427176,
    -76.53938,
    3.427176
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.53937999999999,3.427176],"type":"Point"}
}