{
  "id": 421203191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-21",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-73.08333,6.25,-73.08333,6.25",
    "geom:latitude":6.25,
    "geom:longitude":-73.08333,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Charala"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Charala"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Charal\u00e1"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"ADM2",
    "qs:gn_id":3686738,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Charala",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Santander",
    "qs:photos":3,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":46,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":54868,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":26797422,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":216,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670141
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3686738,
        "gp:id":26797422,
        "qs:id":54868,
        "wd:id":"Q652409",
        "wk:page":"Charal\u00e1"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459010143,
    "wof:geomhash":"567d3050163d628e93ac19630a84ae89",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421203191,
            "region_id":85670141
        }
    ],
    "wof:id":421203191,
    "wof:lastmodified":1527716196,
    "wof:name":"Charala",
    "wof:parent_id":85670141,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.08333,
    6.25,
    -73.08333,
    6.25
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.08333,6.25],"type":"Point"}
}