{
  "id": 421180615,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.71406,4.68116,-74.71406,4.68116",
    "geom:latitude":4.68116,
    "geom:longitude":-74.71406,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Puli"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10e3\u10da\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Puli"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Puli"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pul\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Puli"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u5229"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3671279,
    "qs:gn_pop":596,
    "qs:name":"Pul\u00ed",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Cundinamarca",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"2",
    "qs:qs_id":1206551,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368553,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":13,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670159,
        1108700699
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3671279,
        "gp:id":368553,
        "qs:id":1206551,
        "wd:id":"Q1656309",
        "wk:page":"Pul\u00ed, Cundinamarca"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009265,
    "wof:geomhash":"1584892bd687ef423d80610e19857e3a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700699,
            "locality_id":421180615,
            "region_id":85670159
        }
    ],
    "wof:id":421180615,
    "wof:lastmodified":1563309127,
    "wof:name":"Pul\u00ed",
    "wof:parent_id":1108700699,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":596,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.71406,
    4.68116,
    -74.71406,
    4.68116
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.71406,4.68116],"type":"Point"}
}