{
  "id": 1125870041,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.84289,1.33488,-74.84289,1.33488",
    "geom:latitude":1.33488,
    "geom:longitude":-74.84289,
    "gn:gn_country":"CO",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":7586,
    "gn:population":7586,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:latitude":1.33488,
    "lbl:longitude":-74.84289,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u062a\u0627\u062e\u0646\u0627 \u062f\u0644 \u0686\u0627\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30eb\u30bf\u30d8\u30ca\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30c1\u30e3\u30a4\u30e9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e0\u10e2\u10d0\u10ee\u10d4\u10dc\u10d0-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e9\u10d0\u10d8\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cartagena del Chair\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u5854\u8d6b\u7d0d\u5fb7\u723e\u67f4\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CO",
    "qs_pg:gn_country":"CO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3792382,
    "qs_pg:gn_pop":7586,
    "qs_pg:name":"Cartagena del Chair\u00e1",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":96578,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670179,
        421187893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3792382,
        "qs_pg:id":96578,
        "wd:id":"Q1391874"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1497294243,
    "wof:geomhash":"03185e244974c7db5a29a853524abe3b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421187893,
            "locality_id":1125870041,
            "region_id":85670179
        }
    ],
    "wof:id":1125870041,
    "wof:lastmodified":1561759506,
    "wof:name":"Cartagena del Chair\u00e1",
    "wof:parent_id":421187893,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7586,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.84289,
    1.33488,
    -74.84289,
    1.33488
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.84289,1.33488],"type":"Point"}
}