{
  "id": 1276550077,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.93333,6.8,-75.93333,6.8",
    "geom:latitude":6.8,
    "geom:longitude":-75.93333,
    "gn:admin1_code":"2",
    "gn:admin2_code":"5113.0",
    "gn:asciiname":"Juan Garcia",
    "gn:country_code":"CO",
    "gn:dem":2437,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3680165,
    "gn:latitude":6.8,
    "gn:longitude":-75.93333,
    "gn:modification_date":"2016-01-28",
    "gn:name":"Juan Garc\u00eda",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bogota",
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-75.95333,6.78,-75.91333,6.82",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Juan Garc\u00eda"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u0430\u043d \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670129,
        1108699933
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3680165
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"492940aeadfaec9fba8f864350eeaa68",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108699933,
            "locality_id":1276550077,
            "region_id":85670129
        }
    ],
    "wof:id":1276550077,
    "wof:lastmodified":1566706982,
    "wof:name":"Juan Garcia",
    "wof:parent_id":1108699933,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.93333,
    6.8,
    -75.93333,
    6.8
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.93333,6.8],"type":"Point"}
}