{
  "id": 421182555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.43768,4.87661,-74.43768,4.87661",
    "geom:latitude":4.87661,
    "geom:longitude":-74.43768,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-74.45768,4.85661,-74.41768,4.89661",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:avk_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u0628\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d1\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Alb\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Alb\u00e1n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u723e\u73ed"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3690264,
    "qs:gn_pop":1684,
    "qs:name":"Alb\u00e1n",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Cundinamarca",
    "qs:photos":67,
    "qs:photos_1k":14,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":67,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":1342012,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368448,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":50,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670159,
        421185025
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3690264,
        "gp:id":368448,
        "qs_pg:id":1342012,
        "wd:id":"Q1576197"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009334,
    "wof:geomhash":"d02afc7a7b585d07396322a2d5b532e2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421185025,
            "locality_id":421182555,
            "region_id":85670159
        }
    ],
    "wof:id":421182555,
    "wof:lastmodified":1690868353,
    "wof:name":"Alb\u00e1n",
    "wof:parent_id":421185025,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1684,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.43768,
    4.87661,
    -74.43768,
    4.87661
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.43768,4.87661],"type":"Point"}
}