{
  "id": 1126104135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.51638,3.4501,-76.51638,3.4501",
    "geom:latitude":3.4501,
    "geom:longitude":-76.51638,
    "gn:gn_country":"CO",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:latitude":3.4501,
    "lbl:longitude":-76.51638,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CO",
    "qs_pg:gn_country":"CO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3689011,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Belalc\u00e1zar",
    "qs_pg:name_adm0":"Colombia",
    "qs_pg:name_adm1":"Valle del Cauca",
    "qs_pg:photos":347,
    "qs_pg:photos_1k":70,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":347,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":219453,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424787,
    "qs_pg:woe_id":351303,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424787,
    "woe:name_adm0":"Colombia",
    "woe:name_adm1":"Valle del Cauca",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        85670203,
        102191577,
        85632519,
        421170643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3689011,
        "gp:id":351303,
        "qs_pg:id":219453
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1497316630,
    "wof:geomhash":"1fd82f5b9584ab433c6f0b257043cdab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421170643,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126104135,
            "region_id":85670203
        }
    ],
    "wof:id":1126104135,
    "wof:lastmodified":1564294752,
    "wof:name":"Belalc\u00e1zar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.51638,
    3.4501,
    -76.51638,
    3.4501
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.51638,3.4501],"type":"Point"}
}