{
  "id": 421204955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.88628,6.57891,-76.88628,6.57891",
    "geom:latitude":6.57891,
    "geom:longitude":-76.88628,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:ilo_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30d2\u30a2\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30d5\u30a8\u30eb\u30c6"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10ee\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e4\u10e3\u10d4\u10e0\u10e2\u10d4"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0445\u0438\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0443\u044d\u0440\u0442\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Guayabal"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vig\u00eda del Fuerte"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5e0c\u4e9e\u5fb7\u723e\u5bcc\u57c3\u723e\u7279"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3666042,
    "qs:gn_pop":4638,
    "qs:name":"Vig\u00eda del Fuerte",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Antioquia",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":251715,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":367822,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":90,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670129,
        1108700039
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3666042,
        "gp:id":367822,
        "qs:id":251715,
        "wd:id":"Q1655819",
        "wk:page":"Vig\u00eda del Fuerte"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459010207,
    "wof:geomhash":"d2d9eb70e53c1b258941e4153af31578",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700039,
            "locality_id":421204955,
            "region_id":85670129
        }
    ],
    "wof:id":421204955,
    "wof:lastmodified":1563309020,
    "wof:name":"Vig\u00eda del Fuerte",
    "wof:parent_id":1108700039,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4638,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.88628,
    6.57891,
    -76.88628,
    6.57891
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.88628,6.57891],"type":"Point"}
}