{
  "id": 1260366951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.2752,9.01305,-75.2752,9.01305",
    "geom:latitude":9.01305,
    "geom:longitude":-75.2752,
    "gn:admin1_code":"12.0",
    "gn:admin2_code":"23182.0",
    "gn:asciiname":"Verdun",
    "gn:country_code":"CO",
    "gn:dem":59,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3666117,
    "gn:latitude":9.01305,
    "gn:longitude":-75.2752,
    "gn:modification_date":"2016-01-28",
    "gn:name":"Verd\u00fan",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bogota",
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Berd\u00fan",
        "Hacienda Verd\u00fan",
        "Verd\u00fan"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670137,
        1108700571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3666117
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"4c0de3122eb6487eacf79b309f2acc7f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700571,
            "locality_id":1260366951,
            "region_id":85670137
        }
    ],
    "wof:id":1260366951,
    "wof:lastmodified":1537618364,
    "wof:name":"Verdun",
    "wof:parent_id":1108700571,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.2752,
    9.01305,
    -75.2752,
    9.01305
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.2752,9.01305],"type":"Point"}
}