{
  "id": 421183663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.81278,4.99528,-75.81278,4.99528",
    "geom:latitude":4.99528,
    "geom:longitude":-75.81278,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8c9d\u62c9\u723e\u5361\u85a9"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d4\u10da\u10d0\u10da\u10d9\u10d0\u10e1\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d4\u10da\u10d0\u10da\u10d9\u10d0\u10e1\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Belalc\u00e1zar"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3689012,
    "qs:gn_pop":6367,
    "qs:name":"Belalc\u00e1zar",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Caldas",
    "qs:photos":37,
    "qs:photos_1k":7,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":37,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":982691,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":351304,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":53,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670155,
        421184111
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3689012,
        "gp:id":351304,
        "qs:id":982691,
        "wd:id":"Q1525292",
        "wk:page":"Belalc\u00e1zar, Caldas"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009378,
    "wof:geomhash":"ac8c5d260b55689f08906adde5244f03",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421184111,
            "locality_id":421183663,
            "region_id":85670155
        }
    ],
    "wof:id":421183663,
    "wof:lastmodified":1527717697,
    "wof:name":"Belalc\u00e1zar",
    "wof:parent_id":421184111,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6367,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.81278,
    4.99528,
    -75.81278,
    4.99528
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.81278,4.99528],"type":"Point"}
}