{
  "id": 421173443,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.68333,6.85028,-75.68333,6.85028",
    "geom:latitude":6.85028,
    "geom:longitude":-75.68333,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10ee\u10dd\u10e1\u10d4-\u10d3\u10d4-\u10da\u10d0-\u10db\u10dd\u10dc\u10e2\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0425\u043e\u0441\u0435-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "San Jos\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u4f55\u585e\u5fb7\u62c9\u8499\u5854\u5c3c\u4e9e"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3669557,
    "qs:gn_pop":2819,
    "qs:name":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Antioquia",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":288225,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":365648,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":40,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670129,
        1108700009
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3669557,
        "gp:id":365648,
        "qs:id":288225,
        "wd:id":"Q1655028"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459008982,
    "wof:geomhash":"2804684849c1947cf223f5a63eeaf90e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700009,
            "locality_id":421173443,
            "region_id":85670129
        }
    ],
    "wof:id":421173443,
    "wof:lastmodified":1561759459,
    "wof:name":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a",
    "wof:parent_id":1108700009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2819,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.68333,
    6.85028,
    -75.68333,
    6.85028
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.68333,6.85028],"type":"Point"}
}