{
  "id": 421180755,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.72014,4.14725,-74.72014,4.14725",
    "geom:latitude":4.14725,
    "geom:longitude":-74.72014,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-74.74014,4.12725,-74.70014,4.16725",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Carmen Apicala"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u0645\u0646 \u062f \u0622\u067e\u06cc\u06a9\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Carmen Apicala"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e0\u10db\u10d4\u10dc-\u10d0\u10de\u10d8\u10d9\u10d0\u10da\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Carmen Apicala"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Apicala"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Carmen Apicala"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Carmen de Apical\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u9580\u963f\u76ae\u5361\u62c9"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3687324,
    "qs:gn_pop":5640,
    "qs:name":"Carmen de Apical\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Tolima",
    "qs:photos":88,
    "qs:photos_1k":18,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":88,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":1214975,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":352506,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":44,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670175,
        421174873
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3687324,
        "gp:id":352506,
        "qs_pg:id":1214975,
        "wd:id":"Q1574988",
        "wk:page":"Carmen Apicala"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009269,
    "wof:geomhash":"01c76767306f9f86129a9a845184ece3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421174873,
            "locality_id":421180755,
            "region_id":85670175
        }
    ],
    "wof:id":421180755,
    "wof:lastmodified":1690868174,
    "wof:name":"Carmen de Apical\u00e1",
    "wof:parent_id":421174873,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5640,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.72014,
    4.14725,
    -74.72014,
    4.14725
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.72014,4.14725],"type":"Point"}
}