{
  "id": 421197747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.4398,1.4766,-75.4398,1.4766",
    "geom:latitude":1.4766,
    "geom:longitude":-75.4398,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0645\u0648\u0646\u062a\u0627\u0646\u06cc\u062a\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30e2\u30f3\u30bf\u30fc\u30cb\u30bf"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10da\u10d0-\u10db\u10dd\u10dc\u10e2\u10d0\u10dc\u10d8\u10e2\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0645\u0648\u0646\u0679\u0627\u0646\u06cc\u0679\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Monta\u00f1ita"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u8499\u5854\u5c3c\u5854"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3678363,
    "qs:gn_pop":3305,
    "qs:name":"La Monta\u00f1ita",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Caqueta",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":150111,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":369041,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":28,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670179,
        1108700413
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3678363,
        "gp:id":369041,
        "qs:id":150111,
        "wd:id":"Q1441926"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009923,
    "wof:geomhash":"ce948315a5006984a5e4058a814ea1a6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700413,
            "locality_id":421197747,
            "region_id":85670179
        }
    ],
    "wof:id":421197747,
    "wof:lastmodified":1563309344,
    "wof:name":"La Monta\u00f1ita",
    "wof:parent_id":1108700413,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3305,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.4398,
    1.4766,
    -75.4398,
    1.4766
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.43980000000001,1.4766],"type":"Point"}
}