{
  "id": 1326509967,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.82179,9.08286,-75.82179,9.08286",
    "geom:latitude":9.08286,
    "geom:longitude":-75.82179,
    "gn:admin1_code":"12",
    "gn:admin2_code":"23417.0",
    "gn:asciiname":"Mata de Cana",
    "gn:country_code":"CO",
    "gn:dem":9,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3675163,
    "gn:latitude":9.08286,
    "gn:longitude":-75.82179,
    "gn:modification_date":"2016-01-28",
    "gn:name":"Mata de Ca\u00f1a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bogota",
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Mata de Ca\u00f1a",
        "Malaca\u00f1a",
        "Mata de Ca\u00f1a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670137,
        421192871
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3675163
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"548e878f864913c693d722d16e42e2f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421192871,
            "locality_id":1326509967,
            "region_id":85670137
        }
    ],
    "wof:id":1326509967,
    "wof:lastmodified":1537618462,
    "wof:name":"Mata de Cana",
    "wof:parent_id":421192871,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.82179000000002,
    9.08286,
    -75.82179000000002,
    9.08286
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.82179000000002,9.08286],"type":"Point"}
}