{
  "id": 421198791,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-77.01399,1.59787,-77.01399,1.59787",
    "geom:latitude":1.59787,
    "geom:longitude":-77.01399,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-77.03399,1.57787,-76.99399,1.61787",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:avk_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d4\u10da\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c9d\u502b"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3689006,
    "qs:gn_pop":3131,
    "qs:name":"Bel\u00e9n",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Narino",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":1206156,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":351317,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670193,
        1108700977
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3689006,
        "gp:id":351317,
        "qs_pg:id":1206156,
        "wd:id":"Q2359099",
        "wk:page":"Bel\u00e9n, Nari\u00f1o"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009960,
    "wof:geomhash":"c28cee3777191565de3020e7b278156c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700977,
            "locality_id":421198791,
            "region_id":85670193
        }
    ],
    "wof:id":421198791,
    "wof:lastmodified":1690868246,
    "wof:name":"Bel\u00e9n",
    "wof:parent_id":1108700977,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3131,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -77.01399,
    1.59787,
    -77.01399,
    1.59787
],
  "geometry": {"coordinates":[-77.01399000000001,1.59787],"type":"Point"}
}