{
  "id": 1343313291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.08559,9.19383,-74.08559,9.19383",
    "geom:latitude":9.19383,
    "geom:longitude":-74.08559,
    "gn:admin1_code":"38",
    "gn:admin2_code":"47245.0",
    "gn:asciiname":"Cano de Palma",
    "gn:country_code":"CO",
    "gn:dem":28,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3687574,
    "gn:latitude":9.19383,
    "gn:longitude":-74.08559,
    "gn:modification_date":"2016-01-28",
    "gn:name":"Ca\u00f1o de Palma",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Bogota",
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Corregimiento Ca\u00f1o de Palma",
        "Ca\u00f1o Palma",
        "Ca\u00f1o de Palma"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670223,
        421170439
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3687574
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"1428a9c8242653d2943c5b72413e2ff8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421170439,
            "locality_id":1343313291,
            "region_id":85670223
        }
    ],
    "wof:id":1343313291,
    "wof:lastmodified":1537618633,
    "wof:name":"Cano de Palma",
    "wof:parent_id":421170439,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.08559,
    9.19383,
    -74.08559,
    9.19383
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.08559,9.19383],"type":"Point"}
}