{
  "id": 85764697,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.069949,4.587768,-74.069949,4.587768",
    "geom:latitude":4.587768,
    "geom:longitude":-74.069949,
    "gn:country":"CO",
    "gn:fcode":"PPLX",
    "gn:latitude":4.583,
    "gn:longitude":-74.06667,
    "gn:population":0,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-74.074949,4.582768,-74.064949,4.592768",
    "lbl:latitude":4.587768,
    "lbl:longitude":-74.069949,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":4.57563,
    "mps:longitude":-74.058913,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "La Penya",
        "La Pena"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Pe\u00f1a"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3688689,
    "qs:gn_namadm1":"34",
    "qs:gn_name":"La Pe\u00f1a",
    "qs:local_max":9363,
    "qs:local_sum":49081,
    "qs:localhoods":19,
    "qs:name":"La Pe\u00f1a",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Distrito Especial",
    "qs:name_adm2":"Santafe de Bogota D.c.",
    "qs:name_local":"Bogot\u00e1",
    "qs:photo_max":42,
    "qs:photo_sum":197,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":23,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_adm1":2345079,
    "qs:woe_adm2":26796754,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":368148,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:aaroncc":"CO",
    "qs_pg:gn_country":"CO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3678156,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"La Pe\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm0":"Colombia",
    "qs_pg:name_adm1":"Distrito Especial",
    "qs_pg:photos":145,
    "qs_pg:photos_1k":29,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":145,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":887588,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424787,
    "qs_pg:woe_id":359674,
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85670165,
        102191577,
        85632519,
        1108700089
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3678156,
        "gp:id":359674,
        "qs_pg:id":887588
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"390703a0421ced3718a5e3807938810c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700089,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85764697,
            "region_id":85670165
        }
    ],
    "wof:id":85764697,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582393565,
    "wof:name":"La Pe\u00f1a",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126109793
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.069949,
    4.587768,
    -74.069949,
    4.587768
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.06994899999999,4.587768],"type":"Point"}
}