{
  "id": 421201355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.81976,5.59902,-75.81976,5.59902",
    "geom:latitude":5.59902,
    "geom:longitude":-75.81976,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u54c8\u723e\u4e01"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10ee\u10d0\u10e0\u10d3\u10d8\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0631\u062f\u06cc\u0646"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jard\u00edn"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3680366,
    "qs:gn_pop":7747,
    "qs:name":"Jard\u00edn",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Antioquia",
    "qs:photos":733,
    "qs:photos_1k":149,
    "qs:photos_9k":3,
    "qs:photos_9r":5,
    "qs:photos_all":733,
    "qs:photos_sr":8,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":211154,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":357604,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670129,
        421190191
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3680366,
        "gp:id":357604,
        "qs:id":211154,
        "wd:id":"Q1525138"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459010070,
    "wof:geomhash":"b83ac3634e3fa28f9379fb76fe9161b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421190191,
            "locality_id":421201355,
            "region_id":85670129
        }
    ],
    "wof:id":421201355,
    "wof:lastmodified":1513942451,
    "wof:name":"Jard\u00edn",
    "wof:parent_id":421190191,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7747,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.81976,
    5.59902,
    -75.81976,
    5.59902
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.81976,5.59902],"type":"Point"}
}