{
  "id": 85764675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.803307,11.019779,-74.803307,11.019779",
    "geom:latitude":11.019779,
    "geom:longitude":-74.803307,
    "gn:country":"CO",
    "gn:fcode":"PPLX",
    "gn:latitude":11.01667,
    "gn:longitude":-74.8,
    "gn:population":0,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-74.808307,11.014779,-74.798307,11.024779",
    "lbl:latitude":11.019779,
    "lbl:longitude":-74.803307,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":11.026038,
    "mps:longitude":-74.802495,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "La Concepcion"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3689147,
    "qs:gn_namadm1":"04",
    "qs:gn_name":"La Concepci\u00f3n",
    "qs:local_max":816,
    "qs:local_sum":2548,
    "qs:localhoods":9,
    "qs:name":"La Concepci\u00f3n",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Magdalena",
    "qs:name_adm2":"Sitio Nuevo",
    "qs:name_local":"Barranquilla",
    "qs:photo_max":63,
    "qs:photo_sum":246,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":17,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_adm1":2345063,
    "qs:woe_adm2":26797249,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":368151,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:aaroncc":"CO",
    "qs_pg:gn_country":"CO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3679430,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"La Concepci\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Colombia",
    "qs_pg:name_adm1":"Magdalena",
    "qs_pg:photos":218,
    "qs_pg:photos_1k":44,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":218,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1165276,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424787,
    "qs_pg:woe_id":358378,
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85670207,
        102191577,
        85632519,
        1108700049
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3679430,
        "gp:id":358378,
        "qs_pg:id":1165276
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geomhash":"ccdaa3fc17e036ff0f227c9365e07ed9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700049,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85764675,
            "region_id":85670207
        }
    ],
    "wof:id":85764675,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1566706531,
    "wof:name":"La Concepci\u00f3n",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126064343
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.803307,
    11.019779,
    -74.803307,
    11.019779
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.803307,11.019779],"type":"Point"}
}