{
  "id": 421174241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.86865,5.20088,-75.86865,5.20088",
    "geom:latitude":5.20088,
    "geom:longitude":-75.86865,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-75.88865,5.18088,-75.84865,5.22088",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0646 \u062f\u0647 \u0627\u0648\u0645\u0628\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d4\u10da\u10d4\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10e3\u10db\u10d1\u10e0\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Mocat\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8c9d\u502b\u5fb7\u6eab\u5e03\u91cc\u4e9e"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3688989,
    "qs:gn_pop":15698,
    "qs:name":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Risaralda",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":700518,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":351319,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":103,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670173,
        1108701169
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3688989,
        "gp:id":351319,
        "qs_pg:id":700518,
        "wd:id":"Q1391572",
        "wk:page":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009025,
    "wof:geomhash":"c7578833a41c7166ee0b4823f0b8bc22",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108701169,
            "locality_id":421174241,
            "region_id":85670173
        }
    ],
    "wof:id":421174241,
    "wof:lastmodified":1566707965,
    "wof:name":"Bel\u00e9n de Umbr\u00eda",
    "wof:parent_id":1108701169,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":15698,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.86865,
    5.20088,
    -75.86865,
    5.20088
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.86865,5.20088],"type":"Point"}
}