{
  "id": 85764559,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":4098251.933466,
    "geom:bbox":"-74.112122,4.578067,-74.112122,4.578067",
    "geom:latitude":4.578067,
    "geom:longitude":-74.112122,
    "gn:latitude":4.58594,
    "gn:longitude":-74.12047,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:latitude":4.578067,
    "lbl:longitude":-74.112122,
    "mps:latitude":4.570868,
    "mps:longitude":-74.112538,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":0,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ces_x_preferred":[
        "Bitva u Boyac\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Schlacht von Boyac\u00e1"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039c\u03ac\u03c7\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03c0\u03bf\u03b3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Batalo de Bojakao"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bataille de Boyac\u00e1"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Bl\u00e0r Boyac\u00e1"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Cath Boyac\u00e1"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30dc\u30e4\u30ab\u306e\u6226\u3044"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ubcf4\uc57c\uce74 \uc804\ud22c"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Bravo Paez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bravo P\u00e1ez",
        "Batalla de Boyac\u00e1"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Bravo P\u00e1ez"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3688689,
    "qs:gn_namadm1":"34",
    "qs:gn_name":"Bravo P\u00e1ez",
    "qs:local_max":9363,
    "qs:local_sum":49081,
    "qs:localhoods":19,
    "qs:name":"Bravo P\u00e1ez",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Distrito Especial",
    "qs:name_adm2":"Santafe de Bogota D.c.",
    "qs:name_local":"Bogot\u00e1",
    "qs:photo_max":5,
    "qs:photo_sum":10,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":4,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_adm1":2345079,
    "qs:woe_adm2":26796754,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":368148,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl:centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85670165,
        102191577,
        85632519,
        1108700089
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3688515,
        "gp:id":351674,
        "qs:id":1321645
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"fae0a041dd217da71c807e68ad7bc0fb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700089,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85764559,
            "region_id":85670165
        }
    ],
    "wof:id":85764559,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582393563,
    "wof:name":"Bravo P\u00e1ez",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[
        1126086375
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.112122,
    4.578067,
    -74.112122,
    4.578067
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.112122,4.578067],"type":"Point"}
}