{
  "id": 421198799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.30155,9.9832,-75.30155,9.9832",
    "geom:latitude":9.9832,
    "geom:longitude":-75.30155,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-75.32155,9.9632,-75.28155,10.0032",
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mar\u00eda la Baja"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mar\u00eda la Baja"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0631\u06cc\u0627 \u0644\u0627 \u0628\u0627\u062e\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Maria La Baja"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mar\u00eda la Baja"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d0\u10e0\u10d8\u10d0-\u10da\u10d0-\u10d1\u10d0\u10ee\u10d0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ub9c8\ub9ac\uc544\ub77c\ubc14\ud558"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mar\u00eda la Baja"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f-\u043b\u0430-\u0411\u0430\u0445\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mar\u00eda la Baja"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mar\u00eda La Baja"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Maria La Baja"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mar\u00eda la Baja"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Maria La Baja"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e0b\u746a\u9e97\u4e9e"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3675287,
    "qs:gn_pop":23401,
    "qs:name":"Mar\u00eda la Baja",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Bolivar",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":1206279,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":362156,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":268,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670209,
        1108700131
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3675287,
        "gp:id":362156,
        "qs_pg:id":1206279,
        "wd:id":"Q597264"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009961,
    "wof:geomhash":"8348b3ac685cfe5f2f2a47a211a90067",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700131,
            "locality_id":421198799,
            "region_id":85670209
        }
    ],
    "wof:id":421198799,
    "wof:lastmodified":1690868246,
    "wof:name":"Mar\u00eda la Baja",
    "wof:parent_id":1108700131,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":23401,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.30155,
    9.9832,
    -75.30155,
    9.9832
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.30155000000001,9.9832],"type":"Point"}
}