{
  "id": 1126068195,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.5224,3.45586,-76.5224,3.45586",
    "geom:latitude":3.45586,
    "geom:longitude":-76.5224,
    "gn:gn_country":"CO",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:latitude":3.45586,
    "lbl:longitude":-76.5224,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05df \u05e0\u05d9\u05e7\u05d5\u05dc\u05d0\u05e1"
    ],
    "name:ilo_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Nicol\u00e1s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041d\u0456\u043a\u043e\u043b\u0430\u0441"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"CO",
    "qs_pg:gn_country":"CO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3669224,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"San Nicol\u00e1s",
    "qs_pg:name_adm0":"Colombia",
    "qs_pg:name_adm1":"Valle del Cauca",
    "qs_pg:photos":114,
    "qs_pg:photos_1k":23,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":114,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1174623,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424787,
    "qs_pg:woe_id":365883,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424787,
    "woe:name_adm0":"Colombia",
    "woe:name_adm1":"Valle del Cauca",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        85670203,
        102191577,
        85632519,
        421170643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3669224,
        "gp:id":365883,
        "qs_pg:id":1174623
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1497309282,
    "wof:geomhash":"cc8802827b0d01556e18b26ad2e76efe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421170643,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126068195,
            "region_id":85670203
        }
    ],
    "wof:id":1126068195,
    "wof:lastmodified":1564294761,
    "wof:name":"San Nicol\u00e1s",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.5224,
    3.45586,
    -76.5224,
    3.45586
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.5224,3.45586],"type":"Point"}
}