{
  "id": 421179499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.77573,8.09419,-74.77573,8.09419",
    "geom:latitude":8.09419,
    "geom:longitude":-74.77573,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5167\u5947"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0646\u0686\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10dc\u10d4\u10e9\u10d8"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10dc\u10d4\u10e9\u10d8"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Nechi"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Nechi"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0646\u0686\u06cc"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Nechi"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0435\u0447\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Nechi"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Nech\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Nechi"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3673976,
    "qs:gn_pop":6693,
    "qs:name":"Nech\u00ed",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Antioquia",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"5",
    "qs:qs_id":150080,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":369173,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":29,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670129,
        1108699985
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3673976,
        "gp:id":369173,
        "qs:id":150080,
        "wd:id":"Q1441743",
        "wk:page":"Nech\u00ed"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009223,
    "wof:geomhash":"4d6e75ac266874f5e1c52b5ba136336b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108699985,
            "locality_id":421179499,
            "region_id":85670129
        }
    ],
    "wof:id":421179499,
    "wof:lastmodified":1527717705,
    "wof:name":"Nech\u00ed",
    "wof:parent_id":1108699985,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6693,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.77573,
    8.09419,
    -74.77573,
    8.09419
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.77573,8.09419],"type":"Point"}
}