{
  "id": 421184775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.54704,6.01746,-73.54704,6.01746",
    "geom:latitude":6.01746,
    "geom:longitude":-73.54704,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8056\u4f55\u585e\u5fb7\u5e15\u96f7"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10ee\u10dd\u10e1\u10d4-\u10d3\u10d4-\u10de\u10d0\u10e0\u10d4"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10ee\u10dd\u10e1\u10d4-\u10d3\u10d4-\u10de\u10d0\u10e0\u10d4"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Jose de Pare"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Pare"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 de Pare"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3669541,
    "qs:gn_pop":941,
    "qs:name":"San Jos\u00e9 de Pare",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Boyaca",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":2,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"2",
    "qs:qs_id":1010006,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":365654,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":38,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670133,
        1108700311
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3669541,
        "gp:id":365654,
        "qs:id":1010006,
        "wd:id":"Q1576405",
        "wk:page":"San Jos\u00e9 de Pare"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009422,
    "wof:geomhash":"f2fdc714a99ea6c143ed9656cba18f47",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700311,
            "locality_id":421184775,
            "region_id":85670133
        }
    ],
    "wof:id":421184775,
    "wof:lastmodified":1527716455,
    "wof:name":"San Jos\u00e9 de Pare",
    "wof:parent_id":1108700311,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":941,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.54704,
    6.01746,
    -73.54704,
    6.01746
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.54704,6.01746],"type":"Point"}
}