{
  "id": 421199573,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-72.53694,4.74778,-72.53694,4.74778",
    "geom:latitude":4.74778,
    "geom:longitude":-72.53694,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-72.55694,4.72778,-72.51694,4.76778",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:avk_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0628\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e3\u10d1\u10d0\u10da\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ubal\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u70cf\u5df4\u62c9"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3666526,
    "qs:gn_pop":1886,
    "qs:name":"Ubal\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Cundinamarca",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":194560,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":367565,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670241,
        1108701529
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3666526,
        "gp:id":367565,
        "qs_pg:id":194560,
        "wd:id":"Q1525790",
        "wk:page":"Ubal\u00e1"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009994,
    "wof:geomhash":"849a57d71ffd527a7539897c52776aba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108701529,
            "locality_id":421199573,
            "region_id":85670241
        }
    ],
    "wof:id":421199573,
    "wof:lastmodified":1690868277,
    "wof:name":"Ubal\u00e1",
    "wof:parent_id":1108701529,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1886,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.53694,
    4.74778,
    -72.53694,
    4.74778
],
  "geometry": {"coordinates":[-72.53694,4.74778],"type":"Point"}
}