{
  "id": 421173415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-74.26824,10.61135,-74.26824,10.61135",
    "geom:latitude":10.61135,
    "geom:longitude":-74.26824,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-74.28824,10.59135,-74.24824,10.63135",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30eb\u30fb\u30ec\u30c6\u30fc\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d4\u10da-\u10e0\u10d4\u10e2\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u0420\u0435\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u044c-\u0420\u0435\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Reten"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "El Ret\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u723e\u96f7\u6ed5"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3683233,
    "qs:gn_pop":15901,
    "qs:name":"El Ret\u00e9n",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Magdalena",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"6",
    "qs:qs_id":288092,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":355747,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670223,
        1108700887
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3683233,
        "gp:id":355747,
        "qs_pg:id":288092,
        "wd:id":"Q547081",
        "wk:page":"El Ret\u00e9n"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459008981,
    "wof:geomhash":"6fce8d95f7bad4495a34eaca365c8954",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700887,
            "locality_id":421173415,
            "region_id":85670223
        }
    ],
    "wof:id":421173415,
    "wof:lastmodified":1566707976,
    "wof:name":"El Ret\u00e9n",
    "wof:parent_id":1108700887,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":15901,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -74.26824,
    10.61135,
    -74.26824,
    10.61135
],
  "geometry": {"coordinates":[-74.26824000000001,10.61135],"type":"Point"}
}