{
  "id": 421170895,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.77189,1.83861,-76.77189,1.83861",
    "geom:latitude":1.83861,
    "geom:longitude":-76.77189,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-76.79189,1.81861,-76.75189,1.85861",
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Sebastian"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10e1\u10d4\u10d1\u10d0\u10e1\u10e2\u10d8\u10d0\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Sebastian"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "San Sebastian"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Sebastian"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u585e\u74e6\u65af\u8482\u5b89"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6bd4\u4e9a\u7ef4\u68ee\u897f\u5965"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3668990,
    "qs:gn_pop":931,
    "qs:name":"San Sebasti\u00e1n",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Cauca",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":2,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"2",
    "qs:qs_id":269795,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":366100,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":70,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670185,
        1108700499
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3668990,
        "gp:id":366100,
        "qs_pg:id":269795,
        "wd:id":"Q2434304",
        "wk:page":"San Sebasti\u00e1n, Cauca"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459008872,
    "wof:geomhash":"e56fe537cd07dbb632e998078e8de76b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700499,
            "locality_id":421170895,
            "region_id":85670185
        }
    ],
    "wof:id":421170895,
    "wof:lastmodified":1566708034,
    "wof:name":"San Sebasti\u00e1n",
    "wof:parent_id":1108700499,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":931,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.77189,
    1.83861,
    -76.77189,
    1.83861
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.77189,1.83861],"type":"Point"}
}