{
  "id": 421182311,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.79724,5.04463,-73.79724,5.04463",
    "geom:latitude":5.04463,
    "geom:longitude":-73.79724,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d4\u10e1\u10d9\u10d8\u10da\u10d4"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sesquil\u00e9"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u65af\u57fa\u840a"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3668138,
    "qs:gn_pop":1876,
    "qs:name":"Sesquil\u00e9",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Cundinamarca",
    "qs:photos":217,
    "qs:photos_1k":44,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":4,
    "qs:photos_all":217,
    "qs:photos_sr":4,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":899507,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":369456,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670159,
        421204553
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3668138,
        "gp:id":369456,
        "qs:id":899507,
        "wd:id":"Q1576281",
        "wk:page":"Sesquil\u00e9"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009325,
    "wof:geomhash":"388b594eeef026e32e4827642c271c85",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421204553,
            "locality_id":421182311,
            "region_id":85670159
        }
    ],
    "wof:id":421182311,
    "wof:lastmodified":1563309547,
    "wof:name":"Sesquil\u00e9",
    "wof:parent_id":421204553,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1876,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.79724,
    5.04463,
    -73.79724,
    5.04463
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.79724,5.04463],"type":"Point"}
}