{
  "id": 421201837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.22833,4.97417,-76.22833,4.97417",
    "geom:latitude":4.97417,
    "geom:longitude":-76.22833,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-76.24833,4.95417,-76.20833,4.99417",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646 \u062e\u0648\u0632\u0647 \u062f\u0644 \u067e\u0627\u0644\u0645\u0627\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc-\u10ee\u10dd\u10e1\u10d4-\u10d3\u10d4\u10da-\u10de\u10d0\u10da\u10db\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Jos\u00e9 del Palmar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u4f55\u585e\u5fb7\u723e\u5e15\u723e\u99ac"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3669549,
    "qs:gn_pop":2392,
    "qs:name":"San Jos\u00e9 del Palmar",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Choco",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":148,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":214756,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":369396,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":31,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670219,
        1108700787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3669549,
        "gp:id":369396,
        "qs_pg:id":214756,
        "wd:id":"Q1654797",
        "wk:page":"San Jos\u00e9 del Palmar"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459010089,
    "wof:geomhash":"2b04d09fa47c94838c17138d827a69f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700787,
            "locality_id":421201837,
            "region_id":85670219
        }
    ],
    "wof:id":421201837,
    "wof:lastmodified":1690868293,
    "wof:name":"San Jos\u00e9 del Palmar",
    "wof:parent_id":1108700787,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2392,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.22833,
    4.97417,
    -76.22833,
    4.97417
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.22833,4.97417],"type":"Point"}
}