{
  "id": 421204997,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-77.62085,1.09234,-77.62085,1.09234",
    "geom:latitude":1.09234,
    "geom:longitude":-77.62085,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":7.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u06a9\u0648\u0626\u0631\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d8\u05d5\u05e7\u05e8\u05e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10e3\u10d9\u10d4\u10e0\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u043a\u0435\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Tuquerres"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tuquerres"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0443\u043a\u0435\u0440\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Tuquerres"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "T\u00faquerres"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Tuquerres"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5716\u514b\u96f7\u65af"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Colombia",
    "ne:ADM0_A3":"COL",
    "ne:ADM1NAME":"Nari\u00f1o",
    "ne:ADMIN1_COD":20,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3666582,
    "ne:GEONAMESNO":"Geonames ascii name + lat.d + long.d matching.",
    "ne:GN_ASCII":"Tuquerres",
    "ne:GN_POP":20184,
    "ne:GTOPO30":3106.0,
    "ne:ISO_A2":"CO",
    "ne:LABELRANK":5,
    "ne:LATITUDE":1.089997,
    "ne:LONGITUDE":-77.61995,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"Tuquerres",
    "ne:MAX_AREAKM":42.0,
    "ne:MAX_AREAMI":16.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-77.533333,
    "ne:MAX_BBXMIN":-77.658333,
    "ne:MAX_BBYMAX":1.1,
    "ne:MAX_BBYMIN":1.033333,
    "ne:MAX_NATSCA":10.0,
    "ne:MAX_PERKM":72.0,
    "ne:MAX_PERMI":45.0,
    "ne:MAX_POP10":33979,
    "ne:MAX_POP20":0,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-77.591922,
    "ne:MEAN_BBYC":1.072534,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":42.0,
    "ne:MIN_AREAMI":16.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-77.533333,
    "ne:MIN_BBXMIN":-77.658333,
    "ne:MIN_BBYMAX":1.1,
    "ne:MIN_BBYMIN":1.033333,
    "ne:MIN_PERKM":72.0,
    "ne:MIN_PERMI":45.0,
    "ne:NAME":"Tuquerres",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"Tuquerres",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":10,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":33979,
    "ne:POP_MIN":20184,
    "ne:POP_OTHER":34676,
    "ne:RANK_MAX":7,
    "ne:RANK_MIN":7,
    "ne:SCALERANK":8,
    "ne:SOV0NAME":"Colombia",
    "ne:SOV_A3":"COL",
    "ne:TIMEZONE":"America/Bogota",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3666582,
    "qs:gn_pop":20184,
    "qs:name":"T\u00faquerres",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Narino",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":34,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"7",
    "qs:qs_id":251737,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368432,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670193,
        421184335
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3666582,
        "gp:id":368432,
        "qs:id":251737,
        "wd:id":"Q2373315",
        "wk:page":"T\u00faquerres"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459010209,
    "wof:geomhash":"3b6c5d29043a59322747ecda6517869f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421184335,
            "locality_id":421204997,
            "region_id":85670193
        }
    ],
    "wof:id":421204997,
    "wof:lastmodified":1563309020,
    "wof:name":"T\u00faquerres",
    "wof:parent_id":421184335,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":20184,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -77.62085,
    1.09234,
    -77.62085,
    1.09234
],
  "geometry": {"coordinates":[-77.62085,1.09234],"type":"Point"}
}