{
  "id": 421195451,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.12023,9.7174,-75.12023,9.7174",
    "geom:latitude":9.7174,
    "geom:longitude":-75.12023,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.7,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0625\u0644 \u0643\u0627\u0631\u0645\u0646 \u062f\u064a \u0628\u0648\u0644\u064a\u0641\u0627\u0631"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u0645\u0646 \u062f\u0647 \u0628\u0648\u0644\u06cc\u0648\u0627\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30eb\u30fb\u30ab\u30eb\u30e1\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30dc\u30ea\u30d0\u30eb"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d4\u10da-\u10d9\u10d0\u10e0\u10db\u10d4\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10d1\u10dd\u10da\u10d8\u10d5\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u043c\u0435\u043d-\u0434\u0435-\u0411\u043e\u043b\u0438\u0432\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Carmen"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0644 \u06a9\u0627\u0645\u0631\u06cc\u0646 \u062f\u06d2 \u0628\u0648\u0644\u06cc\u0648\u0627\u0631"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "El Carmen de Bol\u00edvar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u723e\u5361\u9580"
    ],
    "ne:ADM0CAP":0.0,
    "ne:ADM0NAME":"Colombia",
    "ne:ADM0_A3":"COL",
    "ne:ADM1NAME":"Bol\u00edvar",
    "ne:ADMIN1_COD":35,
    "ne:CAPALT":0,
    "ne:CAPIN":null,
    "ne:CHANGED":0,
    "ne:CHECKME":0,
    "ne:CITYALT":null,
    "ne:COMPARE":0,
    "ne:DIFFASCII":0,
    "ne:DIFFNOTE":null,
    "ne:ELEVATION":0.0,
    "ne:FEATURECLA":"Populated place",
    "ne:FEATURE_CL":"P",
    "ne:FEATURE_CO":"PPL",
    "ne:GEONAMEID":3684666,
    "ne:GEONAMESNO":"Geonames ascii name + lat.d + long.d matching.",
    "ne:GN_ASCII":"El Carmen de Bolivar",
    "ne:GN_POP":47957,
    "ne:GTOPO30":154.0,
    "ne:ISO_A2":"CO",
    "ne:LABELRANK":5,
    "ne:LATITUDE":9.720374,
    "ne:LONGITUDE":-75.129998,
    "ne:LS_MATCH":1,
    "ne:LS_NAME":"El Carmen de Bolivar",
    "ne:MAX_AREAKM":10.0,
    "ne:MAX_AREAMI":4.0,
    "ne:MAX_BBXMAX":-75.1,
    "ne:MAX_BBXMIN":-75.141667,
    "ne:MAX_BBYMAX":9.733333,
    "ne:MAX_BBYMIN":9.7,
    "ne:MAX_NATSCA":20.0,
    "ne:MAX_PERKM":17.0,
    "ne:MAX_PERMI":10.0,
    "ne:MAX_POP10":60980,
    "ne:MAX_POP20":60980,
    "ne:MAX_POP300":0,
    "ne:MAX_POP310":0,
    "ne:MAX_POP50":0,
    "ne:MEAN_BBXC":-75.120139,
    "ne:MEAN_BBYC":9.719444,
    "ne:MEGACITY":0,
    "ne:MEGANAME":null,
    "ne:MIN_AREAKM":10.0,
    "ne:MIN_AREAMI":4.0,
    "ne:MIN_BBXMAX":-75.1,
    "ne:MIN_BBXMIN":-75.141667,
    "ne:MIN_BBYMAX":9.733333,
    "ne:MIN_BBYMIN":9.7,
    "ne:MIN_PERKM":17.0,
    "ne:MIN_PERMI":10.0,
    "ne:NAME":"El Carmen de Bolivar",
    "ne:NAMEALT":null,
    "ne:NAMEASCII":"El Carmen de Bolivar",
    "ne:NAMEDIFF":0,
    "ne:NAMEPAR":null,
    "ne:NATSCALE":20,
    "ne:NOTE":null,
    "ne:POP1950":0,
    "ne:POP1955":0,
    "ne:POP1960":0,
    "ne:POP1965":0,
    "ne:POP1970":0,
    "ne:POP1975":0,
    "ne:POP1980":0,
    "ne:POP1985":0,
    "ne:POP1990":0,
    "ne:POP1995":0,
    "ne:POP2000":0,
    "ne:POP2005":0,
    "ne:POP2010":0,
    "ne:POP2015":0,
    "ne:POP2020":0,
    "ne:POP2025":0,
    "ne:POP2050":0,
    "ne:POP_MAX":60980,
    "ne:POP_MIN":47957,
    "ne:POP_OTHER":61149,
    "ne:RANK_MAX":8,
    "ne:RANK_MIN":7,
    "ne:SCALERANK":7,
    "ne:SOV0NAME":"Colombia",
    "ne:SOV_A3":"COL",
    "ne:TIMEZONE":"America/Bogota",
    "ne:UN_ADM0":null,
    "ne:UN_FID":0,
    "ne:UN_LAT":0.0,
    "ne:UN_LONG":0.0,
    "ne:WORLDCITY":0,
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3684666,
    "qs:gn_pop":47957,
    "qs:name":"El Carmen de Bol\u00edvar",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Bolivar",
    "qs:photos":31,
    "qs:photos_1k":6,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":31,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"8",
    "qs:qs_id":475159,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368198,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":385,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670209,
        1108700117
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3684666,
        "gp:id":368198,
        "qs:id":475159,
        "wd:id":"Q1323930",
        "wk:page":"El Carmen de Bol\u00edvar"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009849,
    "wof:geomhash":"ed45a406bf9c8c6fd35a2d9803435f5a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700117,
            "locality_id":421195451,
            "region_id":85670209
        }
    ],
    "wof:id":421195451,
    "wof:lastmodified":1561759435,
    "wof:name":"El Carmen de Bol\u00edvar",
    "wof:parent_id":1108700117,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":47957,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.12023,
    9.7174,
    -75.12023,
    9.7174
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.12023000000001,9.7174],"type":"Point"}
}