{
  "id": 890433145,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-76.73139,5.33889,-76.73139,5.33889",
    "geom:latitude":5.33889,
    "geom:longitude":-76.73139,
    "gn:country":"CO",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":3271,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d4\u10da-\u10d9\u10d0\u10dc\u10e2\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10e1\u10d0\u10dc-\u10de\u10d0\u10d1\u10da\u10dd"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n del San Pablo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n del San Pablo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n del San Pablo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "El Cant\u00f3n de San Pablo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u723e\u574e\u901a\u5fb7\u8056\u5df4\u52c3\u7f85"
    ],
    "qs:name":"El Cant\u00f3n de San Pablo",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"4",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":32,
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670219,
        1108700753
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3792386,
        "gp:id":369111,
        "qs:id":96581,
        "wd:id":"Q1576215",
        "wk:page":"El Cant\u00f3n de San Pablo"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1469051969,
    "wof:geomhash":"c7384b34aa21ff5b84cf8e7d08128d0d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700753,
            "locality_id":890433145,
            "region_id":85670219
        }
    ],
    "wof:id":890433145,
    "wof:lastmodified":1561759504,
    "wof:name":"El Cant\u00f3n de San Pablo",
    "wof:parent_id":1108700753,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3271,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -76.73139,
    5.33889,
    -76.73139,
    5.33889
],
  "geometry": {"coordinates":[-76.73139,5.33889],"type":"Point"}
}