{
  "id": 421199367,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-72.96687,5.58007,-72.96687,5.58007",
    "geom:latitude":5.58007,
    "geom:longitude":-72.96687,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u594e\u8482\u74e6"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cuitiva"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Cuitiva"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10d9\u10e3\u10e2\u10d8\u10d5\u10d0"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10e3\u10e2\u10d8\u10d5\u10d0"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Cuitiva"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cuitiva"
    ],
    "name:nah_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cu\u00edtiva"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Cuitiva"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cuitiva"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cuitiva"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3685482,
    "qs:gn_pop":233,
    "qs:name":"Cu\u00edtiva",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Boyaca",
    "qs:photos":70,
    "qs:photos_1k":14,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":70,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"2",
    "qs:qs_id":475085,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":353524,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670133,
        421184109
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3685482,
        "gp:id":353524,
        "qs:id":475085,
        "wd:id":"Q1654830",
        "wk:page":"Cu\u00edtiva, Boyac\u00e1"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009987,
    "wof:geomhash":"6077831d23be1efa244a9465e82d8ea3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421184109,
            "locality_id":421199367,
            "region_id":85670133
        }
    ],
    "wof:id":421199367,
    "wof:lastmodified":1513941996,
    "wof:name":"Cu\u00edtiva",
    "wof:parent_id":421184109,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":233,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.96687,
    5.58007,
    -72.96687,
    5.58007
],
  "geometry": {"coordinates":[-72.96687,5.58007],"type":"Point"}
}