{
  "id": 421185803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.76835,6.32598,-75.76835,6.32598",
    "geom:latitude":6.32598,
    "geom:longitude":-75.76835,
    "iso:country":"CO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d4\u10d1\u10d4\u10ee\u10d8\u10d9\u10dd"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ebejico"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ebejico"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0431\u0435\u0445\u0438\u043a\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Ebejico"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0431\u0435\u0445\u0456\u043a\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Eb\u00e9jico"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ebejico"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u8c9d\u5e0c\u79d1"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3685058,
    "qs:gn_pop":2583,
    "qs:name":"Eb\u00e9jico",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Antioquia",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":14,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":1046352,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":368302,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670129,
        421184585
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3685058,
        "gp:id":368302,
        "qs:id":1046352,
        "wd:id":"Q1525223",
        "wk:page":"Eb\u00e9jico"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459009454,
    "wof:geomhash":"c7fbbe352f31d67a634304a9b5eeb8d7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421184585,
            "locality_id":421185803,
            "region_id":85670129
        }
    ],
    "wof:id":421185803,
    "wof:lastmodified":1561759499,
    "wof:name":"Eb\u00e9jico",
    "wof:parent_id":421184585,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2583,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.76835,
    6.32598,
    -75.76835,
    6.32598
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.76835,6.32598],"type":"Point"}
}