{
  "id": 421201351,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-73.60761,5.08154,-73.60761,5.08154",
    "geom:latitude":5.08154,
    "geom:longitude":-73.60761,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-73.62761,5.06154,-73.58761,5.10154",
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:avk_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Guayacan City"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0686\u062a\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Cathair Guayacan"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d0\u10e9\u10d4\u10e2\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Machet\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u99ac\u5207\u5854"
    ],
    "qs:gn_country":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3675757,
    "qs:gn_pop":1742,
    "qs:name":"Machet\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Cundinamarca",
    "qs:photos":93,
    "qs:photos_1k":19,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":93,
    "qs:photos_sr":3,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":211152,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_id":361913,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191577,
        85632519,
        85670159,
        1108700679
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3675757,
        "gp:id":361913,
        "qs_pg:id":211152,
        "wd:id":"Q1577733",
        "wk:page":"Machet\u00e1"
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:created":1459010069,
    "wof:geomhash":"86591cc2aeed275d3546d366508bbba4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700679,
            "locality_id":421201351,
            "region_id":85670159
        }
    ],
    "wof:id":421201351,
    "wof:lastmodified":1690868291,
    "wof:name":"Machet\u00e1",
    "wof:parent_id":1108700679,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1742,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -73.60761,
    5.08154,
    -73.60761,
    5.08154
],
  "geometry": {"coordinates":[-73.60760999999999,5.08154],"type":"Point"}
}