{
  "id": 85764505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.601202,6.262627,-75.601202,6.262627",
    "geom:latitude":6.262627,
    "geom:longitude":-75.601202,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-75.606202,6.257627,-75.596202,6.267627",
    "lbl:latitude":6.262627,
    "lbl:longitude":-75.601202,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":6.264815,
    "mps:longitude":-75.607188,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":16.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Alamos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30e9\u30e2\u30b9"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc54c\ub77c\ubaa8\uc2a4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Alamos"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u00c1lamos"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CO",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3674962,
    "qs:local_max":5883,
    "qs:local_sum":29357,
    "qs:localhoods":18,
    "qs:name":"\u00c1lamos",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Antioquia",
    "qs:name_adm2":"Medellin",
    "qs:name_local":"Medell\u00edn",
    "qs:photo_max":25,
    "qs:photo_sum":75,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":8,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_adm1":2345048,
    "qs:woe_adm2":26796607,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":368150,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85670129,
        102191577,
        85632519,
        421205069
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":350576,
        "qs_pg:id":1075366
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"b8446cf8ea2db0432d80ea20b7984b76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":421205069,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85764505,
            "region_id":85670129
        }
    ],
    "wof:id":85764505,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582393563,
    "wof:name":"\u00c1lamos",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.601202,
    6.262627,
    -75.601202,
    6.262627
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.601202,6.262627],"type":"Point"}
}