{
  "id": 85764651,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-75.55003,10.422186,-75.55003,10.422186",
    "geom:latitude":10.422186,
    "geom:longitude":-75.55003,
    "gn:latitude":10.41667,
    "gn:longitude":-75.55,
    "iso:country":"CO",
    "lbl:bbox":"-75.55503,10.417186,-75.54503,10.427186",
    "lbl:latitude":10.422186,
    "lbl:longitude":-75.55003,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":10.418936,
    "mps:longitude":-75.555918,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Javier Echevarr\u00eda Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Javier Echevarr\u00eda"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Javier Echevarr\u00eda"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Javier Echevarr\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Javier Echevarr\u00eda Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Javier Echevarr\u00eda Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Javier Echevarr\u00eda Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30cf\u30d3\u30a8\u30eb\u30fb\u30a8\u30c1\u30a7\u30d0\u30ea\u30fc\u30a2\u30fb\u30ed\u30c9\u30ea\u30b2\u30b9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Xaverius Echevarr\u00eda Rodr\u00edguez"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Getsemani"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Getseman\u00ed",
        "Javier Echevarr\u00eda Rodr\u00edguez"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"CO",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3687238,
    "qs:gn_nam_loc":"cartagena",
    "qs:gn_namadm1":"35",
    "qs:gn_name":"Getseman\u00ed",
    "qs:local_max":7512,
    "qs:local_sum":20719,
    "qs:localhoods":16,
    "qs:name":"Getseman\u00ed",
    "qs:name_adm0":"Colombia",
    "qs:name_adm1":"Bolivar",
    "qs:name_adm2":"Cartagena",
    "qs:name_local":"Cartagena",
    "qs:photo_max":1176,
    "qs:photo_sum":7512,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":57,
    "qs:woe_adm0":23424787,
    "qs:woe_adm1":2345051,
    "qs:woe_adm2":26796755,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":368153,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85670209,
        102191577,
        85632519,
        1108700093
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3682057,
        "gp:id":356655,
        "qs_pg:id":489458
    },
    "wof:country":"CO",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"1eaf8c15035fbf58d6a8b190097bdb91",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191577,
            "country_id":85632519,
            "county_id":1108700093,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85764651,
            "region_id":85670209
        }
    ],
    "wof:id":85764651,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582393564,
    "wof:name":"Getseman\u00ed",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-co",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -75.55003,
    10.422186,
    -75.55003,
    10.422186
],
  "geometry": {"coordinates":[-75.55003000000001,10.422186],"type":"Point"}
}